工作團隊全部都係女性咁點搞

喺大學度一個協會入咗策劃部
一個crew除咗自己其他九個都係同年紀女仔（20-25歲）

自問相貌平平
路人樣唔算嘔心嗰隻
平時比較毒

自己可以點樣喺團隊入面生存？

利申 a0 冇乜情智
只想專專心心做嘢 唔想向自己個crew埋手

逐個搞或者一齊搞都得

你仆街啦
搬搬抬抬啦你

10p

中途轉gay

一齊搞

後宮？

之前返工又係多女人 之後日日搬野

有冇發言權？
女人傾計係咪埋唔到堆？

埋到 點會埋唔到
受氣就埋到

爽

逐日搞